喺維基見到有人改左曱甴的簡介

有冇兄弟做幫手改返佢？

cap低圖做證據
cap 埋邊個改

push

pish

啲藍絲弱智到連標點符號都未識就學人寫wiki

#Chinazi

cap低佢再還原 又一證明chinazi

Update: 已經del左

你可以改返佢其他維基野. 鬥做.

Cap低放上twitter

有入改番，不過俾3毛/5毛洗down vote洗得好勁

被down vote既都係改回原本既修改

我好似柒左, 個個唔係down vote

又有返 屌

唔需要改，最好有埋英文version
之後推比外媒做野

Cap圖

最好一定係del呢個，然後改popo維基改埋英文

個人覺得無意思，網上要贏畫面
咪扮下受害者，比埋reference拉去盧旺達

唔使改，你應該加入去改英文版維基，扮係對家做，咁就有更多外國人關注事件

梗係留響度，再放twitter/Reddit

係 仇恨言論

唔好改，證據黎

個手文筆仲低質過初中雞

果然藍絲垃圾都係垃圾廢老同小學學雞以下

啱架啦 cap低晒啲證據 向外國宣揚佢地去人化時
拎出呢啲證據更有力
仲可以幫佢地翻譯成英文添